{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61980&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제플로우펜션"
    },
    "text": "このプールビラペンションは海を眺められる宿です。 周辺には山房山秘苑、東ピラン壁画村、竹林海水浴場など多様な観光地が位置しています。 水泳を楽しめるプールは、波ルームと流れていくルームでのみ利用でき、これはオンシーズンのみ利用できます。 また、プールの利用料金は宿泊費に含まれており、newroom客室ではプールをご利用いただけません。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。 客室内のプールは1階の波と2階の流れで利用でき、利用時間は1階は6月から9月まで、2階は6月から8月までです。 さらに、ペンション内の客室スパで50,000ウォンの価格でジェットスパ施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供されており、客室によって価格が異なる場合があります。 ただし、最大人数超過、未成年者の同伴、ペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 紛失や毀損は利用者個人の責任であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 最後に、ペンション運営上の事情により情報が変更になることがありますので、ご了承ください。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションは何を眺められますか？",
            "answer": "海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山秘苑、東ピラン壁画村、竹林海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "プールは波ルームと流れていくルームでのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金は宿泊費に含まれていますか？",
            "answer": "はい、プールの利用料金は宿泊費に含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールはどの階で利用できますか？",
            "answer": "客室内のプールは1階の波と2階の流れで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室スパのジェットスパ施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室スパのジェットスパ施設は50,000ウォンの価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭とグリルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のバーベキュー施設の価格は客室によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室によってバーベキュー施設の価格は異なります。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過、未成年者の同伴、ペットの出入りは不可能です。また、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者個人の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営上の事情により情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営上の事情により情報が変更になることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 544
    }
}